呀旺呢頭係公司 轉個頭搭地鐵嘅？

致命復活 推

馬志強？唐立言？高哲行？韋逸昇？

冇計啦 冇人睇嘛
你條撚屌咪追擊我啦
你知我識你真人架

溫書啦